(日經)致霍紫泳、潘杰、潘儀、石淑仁

快撚啲公開回水俾阿勇，重要公開向佢道歉

推